[AID]DIA討論區[5]5.26恩彩妹妹6.07珠恩BB生日快樂

DIA（韓文：다이아），MBK Entertainment旗下的7人女子團體，成員包括承希、Eunice、Cathy、Jenny、Yebin、Eunjin及Chaeyeon。名稱DIA源自英文(Diamond)的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。出道日期為2015年9月14日，9月15日發行首張正規專輯《Do It Amazing》，主打歌曲為《Somehow(왠지)》。

DIA的團名源自於英文「Diamond」的縮寫，取其「隨著時間推移、接收大家的愛而成為最高貴、閃閃發亮的寶石」之意義，同時也帶有「Do It Amazing」的意思。
粉絲名稱

由粉絲於DIA官方Cafe建議粉絲名稱及說明其代表意義，之後DIA成員從中挑出五個做為選項，並交由粉絲投票決定，票選的結果為「아몬드(AMOND)」，但此粉絲名稱已被使用，所以將其修改為「몬드(MOND)」，並加上第2、3高票的粉絲名稱進行二次投票，最終的結果為「에이드 (AID)」，念法為一單字，非個別字母拆開。

에이드：取其字面意義：援助，表示粉絲將會永遠支持與協助DIA。
AID：DIA倒著拼寫為AID，表示DIA與粉絲總是彼此相望。
AID : 有Always Into DIA的意思

問候語

開場：「Do It Amazing D I A ，大家好，我們是DIA」。
結束：「Do It Amazing D I A ，到現在為止是DIA」。

成員簡介
Eunice

藝名 ：Eunice 유니스
本名：許秀妍 허수연 Heo Soo Yeon
擔當：Main Vocal
出生日期：1991.09.02
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg

Cathy

藝名 ：Cathy 캐시
本名：奇喜賢 기희현 Gi Hee Hyun
擔當：Rapper, Leader
出生日期：1995.06.16
血型 ： O
身高：167 cm
體重：46 kg
IG:

Jenny

藝名 ：Jenny 제니
本名：李素律 이소율 Lee So Yul l
擔當：Sub-Vocal
出生日期：1996.09.14
血型 ： A
身高：165 cm
體重：47 kg

Eun Chae

藝名 ： Kwon Chaewon / 권채원 / 權彩媛
本名: Eun Chae
擔當：忙內、主唱
出生日期：: 1999.5.26(18歲)

Yebin

藝名 ：Ye Bin 예빈
本名：白豫彬 백예빈 Baek Ye Bin
擔當：Main Vocal
出生日期：1997.07.13
血型 ： A
身高：164 cm
體重：43 kg

Eunjin

藝名 ：Eun Jin 은진
本名：安恩真 안은진 Ahn Eun Jin
擔當：Lead Dancer、Sub-Vocal、Rapper
出生日期：1997.08.31
血型 ： A
身高：170 cm
體重：49 kg

Chaeyeon

藝名 ：Chae Yeon 채연
本名：鄭采妍 정채연 Jung Chae Yeon
擔當：Maknae、Sub-Vocal
出生日期：1997.12.01
血型 ： A
身高：166 cm
體重：49 kg
ig:

已離隊成員

藝名 ：承希 승희Seung Hee
本名：曺承希 조승희 Cho Seung Hee
擔當：Leader、Main Vocal
出生日期：1991.06.03
身高：166 cm
體重：43 kg
IG:

4月5日，MBK Entertainment宣布DIA 加入兩位新成員 Ju Eun 和 Som Yi

藝名 ：珠恩/JuEun
本名：李珠恩/Lee Ju Eun
擔當：主唱
出生日期：1995年6月7日（21歲）

藝名 ：順伊/SomE
本名：安順伊/Ahn Som Yi
擔當：主領舞、領唱、忙內
出生日期：2000年1月26日（17歲）
身高：167cm

子團
BCHS (彬彩賢斯)、L.U.B

子團A：「BCHS (彬彩賢斯)」由成員豫彬 、彩娟、喜賢 和 Eunice 組成，出道歌曲《You Are the Moon and Earth》（너는 달 지구）》於12月29日推出。

子團B：「L.U.B( Lovely Unit B 短寫)」由成員Jenny、恩真 和 恩彩 組成，出道歌曲《13/32》（13월 32일）於12月31日推出。兩個子團將在2017年1月的音樂節目進行一星期宣傳。

DIA’s Official SNS
官方網頁：
官方Cafe：
官方FB：
官方Twitter：
官方IG：
官方Weibo：
Afreeca TV Channel：

正規專輯
《Do It Amazing》
發行日期：2015年9月15日
語言：韓語
專輯銷量: 2,375

《YOLO》
發行日期：2017年4月19日
語言：韓語
專輯銷量

迷你專輯
《Happy Ending》
發行日期：2016年6月14日
語言：韓語
專輯銷量:9,474+

《SPELL》
發行日期：2016年9月12日
語言：韓語
專輯銷量:13,405+

數位單曲
《My Friend's Boyfriend》
發行日期：2015年10月20日
語言：韓語

《This Love...》
發行日期：2016年9月13日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅠ》
發行日期：2016年12月29日
語言：韓語

《First Miracle DIAIDⅡ》
發行日期：2016年12月31日
語言：韓語

歷年主打以及近期歌曲：
Somehow

150914 DIA Debut Showcase DIA(다이아) - Somehow(왠지)(Acoustic Ver)

DIA[다이아] "내 친구의 남자친구" M/V
my friend's boyfriend

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Official Music Video

DIA 다이아 - 더럽 (The Love) Music Video

DIA 다이아 - 미스터포터 (Mr.Potter) Music Video

[MV] DIA(다이아) _ Will you go out with me(나랑 사귈래)

HAPPY ENDING SPECIAL VIDEO
DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (CHAEYEON .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNICE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNCHAE .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (JENNY .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (YEBIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (EUNJIN .Ver)

DIA 다이아 - 그 길에서 (On the road) Special Video (HUIHYEON.Ver)

開post template

Push

hi ching lm

上個po講韓文
而家睇緊呢本 (he小卡加成 )

再睇埋呢個

岩岩番工呀嘛

學唔難 但要用得多先至入腦 同熟

留名

背定幾句過去搵食
u幾時去 ???

新飯留名

新post 留名

入黎拜下君子大神

乜咁岩牙

君子好波!

4/6 應該
已經諗定講咩
係未諗到買咩過去 屌 真係好難諗呀

又一個大神

準備食提子

咁多位大神

嘩 君子呀

大神

Yebin呀

認證

Yebin

我又認證下
珠恩bb

老婆

君子大神

珠恩bb
我好掛住你

可愛既老婆

樣唔太突出 但好吸引人

今天開始 那個都不愛
我要抱著你 在家中過將來

退左休仲係度獻世
明明我珠恩bb咁靚女

好鐘意睇彩娟食野

同佢一齊食啦緊係

冇錯阿 ! 呢張gif我親自影既

痴線佬

有冇醫生介紹

我都要
好掛住老婆豬呀

我都好掛住珠恩bb同jenny bb

三人同行睇醫生有冇優惠

你先係

做一日恩彩飯
happy birthday eunchae bb

恩彩妹妹生日快樂

恩彩妹妹生日快樂
Oppa果日冇心走左去
我係見完珠恩bb同jenny bb先頭暈暈走左去ja
下次來見你果陣送返份禮物比你

妹妹生日快樂

你果日

上面連續十幾個reply都係你地3個

恩彩妹妹生日快樂🎂

我妮

恩彩妹妹生日粗卡

#HAPPYEUNCHAEDAY

好可愛

恩彩生日粗卡

點呀大神

唔滿意牙？

大神出圖

小薯我第一次揸機影相
請大家細力d屌

嘩

好想見你

又關你事牙

好掛住dia

我喊又關你事牙

Bigbig

今日舞台唱2016版

Come come come come come me

今日唱2016版

呢條link清啲

新飯留名
2016版do you go out with me

搖搖板

好掛住你呀

官方link

珠恩仍需練習
高音位去番mk
恩真回來了

珠恩bb仲係小朋友
仲有好大進步空間

下個cb再努力
今次都打左好耐歌

一個月姐
好想再見佢地

今日2016 VER好正

心動不如行動

哪有錢

Jenny啊啊啊啊啊啊

新飯留名
JENNY

好靚阿 !!!!!!!!!!!!!!!

170526 恩彩 官咖留言
AID 大家好!! 是恩彩喔(來了k)
今天是5月26日!哇啊啊啊昂 碰碰碰 生日快樂~~
生日快樂~~ 今天是我成為DIA後首次迎接的生日
真的收到很多人的祝福 真的是非常感動的一天 呵呵!

事實上這樣子得到這麼多祝福是第一次，昨天簽名會上
突然對我說生日快樂，眼淚都要流出來了。

雖然還很不足，但是無論何時我們AID給了我無盡的愛
讓我更加努力做好，我會變得更加成熟但是會更可愛的 kkkk(?)
恩彩成為那樣的一天會來的 大家會永遠不變的陪著我吧?-? 呵呵

今天為我慶生的我們成員們,AID,家人,公司哥哥姐姐們
全部的人真的很感謝你們。

我10代的最後一次生日，真的是難忘的幸福的一天
謝謝給了我如此珍貴回憶的禮物。

cr:

個LIVE
珠恩瘋狂MIC咀
恩彩有一野走左音
MK又係半咪
係得耶邊唱得穩
睇到2016ver好興奮 點知
各位可唔可以加下油

我地真係睇緊同一段片?

唱2016 版 好滾動
16版一開始Come come come 好正

應該話叫做聽到真唱得來 又無咩甩漏

高音去番Mk 應該只係播番cd version 而唔係打歌Ver

岩岩係上水上樓做野
聽到個男仔唱dia歌

即刻接佢下一句啦

佢好似知我聽緊
唱左兩三句就關門

我岩岩都係屋企唱緊
真係feel到有人聽到我唱

Ching ho estate wo

oh 내가 왜 이래 왜 이래 oh 我為什麼會這樣

너만 보면 왜 얼굴은 빨개 지는데 只是看著你 為什麼臉頰變得通紅

그래도 난 니가 좋은걸 어떡해 但就算如此 我喜歡你 怎麼辦

留名先 頭先入左個錯po

會心動的動作

全世界都是采妍飯

點解佢d相咁白 我嗰d就咁藍

有冇執相阿你

唔識
上次真係第一次用相機 乜都唔識set

auto mode ?
自己dow d lightroom , ps落黎試執下

大神教我執圖

唔好笑咁大聲啦

有君子大神快拜

有圖好過我地冇得去 圖都冇

下個topic 有君神快拜

比ME試下執

你禮拜日去左邊?

素律bb呀 好掛住你呀

咁望法 一秒都頂唔順

mk連bass都識彈

me

好掛住dia呀

又同fans自拍

好想見朱茵

Jenny呢

一早由我照顧返啦

真係買埋最後一隻
唔中就砍掉重練

你仲差邊張呀

去唉豬收啦

不了!最後一擊算數

堅持係好事
加油

幫下你集氣

祝chaeb 一抽入魂

個天真係唔比我脫aid
好撚癲

係唔撚係呀

單都有埋 我開碟個時都唔信
差d尿都咇出黎

我唔係唔信你
不過真係好邪
又唔見我中花耶邊

今個cb又過關啦

Spell差一張

唔信係正常既
因為我都唔係好相信

背面個張由佢啦

我有多你要唔要
劃左嗰d係咪twice黎

你多左唔要既 最好寄比我
dia po ar ,唔係twice

Sorry

我見到我張卡

我見到我堆卡

是唔講得的

嗚呀
我好掛住你呀

嘩嘩嘩
一講即中

以後你地有咩卡開唔到
記住學chaeb呢招
諗住抽唔到就脫AID
一定可以破釜沉舟

呢d唔好講出黎啦

新飯表示：暫時未有煩惱

我驚我用完呢招後真係要脫

咪亂奶珠恩bb

嗚呀
我最愛既兩個bb
Oppa好掛住你地呀
一星期啦
原來一星期咁難過

樓上嗰件叫足一星期春

你估我想既..
咁人地真係好掛住珠恩同素律呀嘛

又多一個痴線佬

你咪一樣

真痴同扮痴係有分別既

我輕度ff 你嚴重痴線啦

大神們又hey0小薯

等一個大神欺凌
唔係們

呢個要睇呀

珠恩bb彈琴

放開你隻手 鍊我

話說有冇人會睇唔岩size 中字 個套一起吃?
vlive chaeyeon yebin jueun個套
冇既話我唔update了

係都鍊我啦
點會鍊你

咩來
新飯表示想睇下

我同采妍食飯個套

如果我有得見朱茵就好啦

早d訓啦
發個好夢

威

嗚呀
珠恩bb

訓左幾年啦

我珠恩bb

發覺呢度最正常係我

我先係

入得來就唔好扮正常啦

君子大神一定係最正常

有冇見過9人版mr potter

好似未喎

放假好空虛..
好想去見珠恩同jenny

新人留名

老屎忽扮乜新人

bb

老屎忽

君大神

Ig 好似見到君大神
係到放提子

我都冇ig

放d野咁似你
放佢名上黎 等眾ching一齊檢舉佢

數埋手指，呢個po都係得你我同佢
你私底下話我知就夠啦

唔想俾人搵到嘅唔好落tag呀嘛

真係學到野呀我

一齊開分身檢舉

講下笑即
睇落唔似私人ig 先講下

Report jor

佢ig大神呀

佢其實好想俾人搵到

琴日有張櫻花采妍 唔洗20分鐘就比人買左

牙痛

我心痛

我素律

個條油放就算喇

冇咩野睇

有機會再爆多一隻 真係最後一隻

又準備破釜沉舟

冇野想中啦 買黎當抽獎

中yebin送比我

中珠恩jenny送比我

嗚呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

笑得好甜呀

櫻花bin呀嘛

側面珠恩要唔要

9人版 on the road
采妍唱既部份 一句都冇減少
yebin 分左兩句比 jueun
jenny mk 每人減一段
妹妹句사랑해 比埋somyi

somehow
mk yebin 妹妹每人一句比jueun
chae mk 再一句比somyi

食屎啦mbk
可唔可以番去承希dia

轉自隔離討論區
to 某ching
已經gb左

30/5 :
– SBS MTV The Show, 6.30pm KST

31/5 :
– Celuv TV()~ I’m Celuv, 4.00pm KST
– FashionN/ Follow Me 8 (Chaeyeon), 9.00pm KST
– OnStyle/ Lipstic Prince 2 (Heehyun & Chaeyeon), 9.30pm KST

1/6 :
– MBK Super TV~ Starring Concert #2 (Eunice, Jueun, Yebin and Somyi), 8.00pm KST

2/6 :
– Shinsegae Department Store(Gangnam)~ Jill Stuart Accessory Fansign [Chaeyeon], 1.00pm KST

3/6 :
– Pyeongtaek~ Pyeongtaek City Ocean History Concert For Youth Sangam World Cup Stadium~ 2017 Dream Concert 23rd Anniversary, 6.00pm KST

7/6 :
– Happy Jueun’s Day

8/6 :
– FashionN/ Follow Me 8 (Chaeyeon), 9.00pm KST

9/6 :
– Jayjun Event

jenny未訓醒

差唔多啦，都兩個月
休息下，出下大學show
然後等9月cb ff

佢朝朝起身都話仲想訓

tg?
ernestkit

喜賢

我想去返happy ending嗰時既dia

隻揪牙
你估你大神大撚晒牙

小薯我點敢揪大神你呀

出發!
個天會知道我想要邊張

祝福

我小薯ja

咁樣會冇我珠恩
雖然我都認同果陣既on the road好聽d

又改名

係兩個人黎

完美既終結
重複左

唔緊要啦
君子神都未齊耶邊啦好似

gb stage?
170530 다이아 나랑 사귈래?

咁快gb

同一個人黎

我知
你d契家佬

我就係知好多老公

你地都好多契家佬

已block

獌狗好多Yebin老公

駁唔到

召喚君子神

Yebin老公得我一個

Yebin老公留名

君子薯就有隻

呢張要置頂啦

屌你老未痴撚線

真係痴撚線
點樣呃到佢寫

呃蝦條咁呃

本身諗住訓 見到張圖又精神番

叫佢自己講啦

總之我冇呃我老婆

下次錄埋音啦

君子神

我飯你算啦
下次邊個再笑君子神 即係同我地成班yebin飯過唔去

我係君子fans

我都係

我素律bb呀呀呀呀呀呀呀

珠恩bb

呢個post發現係君子黨既勢力最強大

原來你個衰妹都係用iphone..唔怪得個日咁熟手識禁d effect la

痴撚線

又hey0小君子

合照

早晨

好眼訓
成晚發夢
見到珠恩

努力番工 唔好ff咁多啦

發夢都唔比

呃蝦條

老婆呀

點解老婆你可以咁靚

尋晚發夢有方見到yebin呀

唔洗發夢
我晚晚都會見到佢

你估大神ff唔洗收膠牙

有live睇

派我大神膠 ? 想死???

派埋你都得

我願為大神接收所有膠

人形dia

又一個痴左

耶辮果樣

恩彩妹妹又係

初出清
Tg你一個tick

梳
今日掛住做野

Block左我咪認囉

幫我珠恩bb挽回返d形象

好想見chaeB

警就報定左 再發癲就拉你入精神病院

屌你老尾 為左飛
番足成個月散工無撚抖過
番埋今日就解放喇DLLM

有冇睇前幾頁個時間表 ?

為左下次cb努力呀

試下追其他女團先 拎左經驗先

後日music bank末放
禮拜日有fs
聽日即刻飛啦

可能佢係追其他女團呢

咁快gb
諗住月尾考完試去一轉，睇來唔洗睇

你去睇宇少扮乜姐

我屌你呀大神
大神大撚晒可以亂屈呀

第一 我係小薯
第二 冇屈

素律bb珠恩b你地知唔知你地oppa我好掛住你地啊
我返工每分每刻都諗住你地
知唔知我幾難過啊

咁金世X同金X正呢

知道喇, dia po呀嘛
講埋呢次唔講囉

收皮啦

我屌你！！

又關你事牙
我素律bb果日靚到
永世難忘

躝開啦

可能好快日本出道呢

今日個LIVE

喂
去日本我唔洗睇啦

我係追DIA架渣
星期日就係兩點半先飛 屌你老尾真係

唔星期六飛?

果陣我book機票係5月18號
有早知真係無黑衣 都唔知點撚算好

呢位清咁你諗住而家過去有咩做

博佢出多埸fan sign
之後跟佢地schedule走囉
跟佢地成個星期唔會唔認得我掛

祝你好運
今個星期gb，星期六日應該會有最後一場fs既
Anyway, 下次唔好搞到咁遲先去啦

你去幾耐

13日呀 屌 到時真係變觀光
不過假設無得追 都有諗點算既

嘩去成13日
我估下星期仲有fs既

可唔可以請大家祝福下
如果我追到FS/FAN MEET
到時番到來派D小手信比各位

我要yebin

見到就買
立此為證

希望你去到有最後一場fansign

Yebin手信

我要珠恩同Jenny

你係依個星期定再下個星期

佢好似6月4號飛
將我既運氣過埋比你 fighting

初出
Tg有好野益你

希望你仲追到fs

趕唔趕到去fs啊

4號飛，邊度仲有fs
星期日場仲要係下午
除非凌晨機啦
仲要買碟呢

落機去爆碟都趕唔切
希望在明天

我呢

真係唯有望天打掛 睇佢5-11既行程

想_ _你牙大神

比條毛你

你去奶yebin簽名個頁喇

你幾點機啊

你地去奶耶邊簽名個頁
我去奶耶邊

兩點半呀
飛到7點幾先落

咁mola
應該仲有大學show睇?

走啦你

果日schedule只係寫左得簽名
之後可能有掛

追其他女團囉

7/6 :
– Happy Jueun’s Day

8/6 :
– FashionN/ Follow Me 8 (Chaeyeon), 9.00pm KST

9/6 :
– Jayjun Event

未出哂姐 有機既

岩牙
學君子神咁, 時間夾唔到就去睇第團

萬一真係冇得睇死牙就睇第D啦
我都試過

咁真係幫你唔到

唔好屈我

咩死牙呀

萬一真係冇得睇就死牙, 一係睇第D啦
做野做到1999, 打錯晒D句子

我喜賢

喂
係我喜賢呀

佢幾時肯染番頭

我女人s

左邊先係你
右邊我架大神

我老婆yebin

我條女珠恩

我素律bb呀
好想掛住你啊

素律bb

我順伊

喂
又你牙

유니스 이주은 기회현 이제니 백예빈 사랑해
안은진 정채연 권은채 안솜이 사랑해요 다이아 !!!!

巴打振作牙

去旅行應該開心
但而加似係提心吊膽多

希望再明天呀巴打

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

樓上位清冷靜d啦

我既李素律Jennybb！！！
嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
我忍唔住啦

己block 太騷擾

我采100分

君子
睇左條片
聽到好似有人笑你
Ye Bon yebin

Ye bon

我愛李素律

想問番早兩個星期Dia 同排舞師ultrawin 係ig post 個張相係講咩？？？
Ultrawin 離開MBK 定咩係咩

比條link來睇睇

你喜定你素呀

緊係素律先啦
之後到我珠

搵人解釋下啦又hey0

原來我係24.6.2016開始認識我老婆

唔好解釋比佢

唔緊要啦

成班人又hey0我
唉心淡

就1週年

訓醒冇事架啦

有冇巴打睇睇講咩 Thanks

仲有呢個

各位美女 加油吧,謝謝了
帽子的size正好 , 心情很好的一天
短時間內都不會發火了 ㅋㅋㅋ

To Ultra 老師
你好嗎老師 heart
我們是以老師編的如此可愛舞蹈回歸的DIA
老師給編的舞蹈反應真的非常好啊
我們也很有趣的在節目活動中
因為托老師的福 第一次被稱讚了 ㅜ^ㅜ heart
很期待以後也好像會一起經歷很長的時間
老師 很謝謝你一直給我們依賴著
以後也不變的 Ultra X DIA
以後多多拜托了 老師

有冇link

Thanks... 唔該晒 好在唔係Ultrawin 走

巴打好鐘意ultrawin?

比你知道左

劉明

Just like .........

5.31
Celuv.tv广播节目PM 4:00《I'm celuv》
6.1
FanshionN FollowMe8 放送 PM 9：00（采妍）
Onstyle 《口红王子2》放送PM 9：30（熙贤 采妍）
Mnet MCD 打歌（末放）
6.2
乐天世界江南店Jill Stuart 品牌签名会（采妍）
KBS 音乐银行打歌 （末放）
6.3
2017 韩国梦想演唱会
平泽市海洋历史公演
6.4
Yolo 首尔签售会（第18场）
SBS人气歌谣 打歌 （末放）

終於出晒
我素律呀

咁早牙清

早睡早起

DIA# [太陽]#DIA出道兩週年快樂#
鄭採妍，將會出演SBS新水木劇《再次重逢的世界》
2日，相關人士表示，女子組合DIA鄭採妍確定出演SBS週三週四劇《再次重逢的世界》展現女主人公，18歲青少年時期的角色。劇中採妍將會飾演明朗歡快的少女嚴賢秀一角。此劇將會講述18歲青年和同歲青梅竹馬31歲女人13歲年齡差距的奇幻愛情故事。預計將會接檔《奇怪的搭檔》7月首播。
鄭採妍去年在tvN月火劇《獨酒男女》、NAVER網絡劇《101特別的事》中展現演技，收到好評。此次收到地上波電視台的電視劇邀請，得到多方關注。

翻譯:南叔
轉載請註明DIA組合吧

2日，#DIA#所屬經紀公司MBK透露，#鄭採妍#確定將出演SBS新水木劇《再次相遇的世界》少年時期的女主角，她已經收到劇本，公司正在為她調整行程。另外，#呂珍九#已收到出演提案，有望出演這部劇的男主角。該劇預計接檔#奇怪的搭檔#，於7月首播。

#bnt新聞# 韓國女團#DIA#成員#鄭彩妍#確定出演SBS電視台新劇《#再次重逢的世界#》。 2日，MBK娛樂表示“鄭彩妍確實將出演電視劇《再次重逢的世界》”，“劇本整理和拍攝日程等具體事項目前還在調整中，鄭彩妍將努力通過該劇向觀眾們傳遞快樂”。鄭彩妍曾出演過tvN電視劇《#獨酒男女#》，此次的表現也令人期待。另外，《再次重逢的世界》講述了相差13歲的青梅竹馬之間的故事，由《#看見味道的少女#》的#李熙明#編劇和#白秀燦#PD聯手打造，將接檔《#奇怪的搭檔#》於7月播出。

唔好搞咁多野啦

各位請注意
DIA 一期會員即將追加申請

平民升上aid 1st洗唔洗再比錢

呢個係FANS活動 唔係申請

係時候課金

上次問仲係平民
岩岩一睇原來已經

不過有可能唔收海外fans
佢申請對象寫: online 實名認證 及 interpark的韓國居住者會員

dllm有錢都唔賺

又歧視海外

睇下佢實名句唔包海外
唔句就可能無機喇

我要發癲啦

我好掛住你呀李素律

一期會員

用咩link check? 唔記得曬

舊成員既係somehow打歌服呀
新個三個就新衫

好想快d出 celuv中字

之前申請果個??

今日live

ChaeB here???

有野想問你

TG: @iloveyebin

各位好

改左機票?

0330機 0830到
我一定要去到

買左fs碟未呀

去到間鋪先買呀
得果間先計數

祝你成功啦

早成3個鐘咁快去到機場

有神快拜

我素

不成功 不做人

驚有咩意外姐

拜都拜君神先啦

Somehow outfit

苦等這個大神 賜予我指引

一陣你就做大神啦
拜定先

安大神

今日dream con

你係已經做左添啦

已同大神相認

我素同我珠恩

唉

做咩呀大神

我素肯定好掛住我
Oppa都好掛住素啊

定期叫春

好似食藥咁準時

定期quote返出黎先

又黎

下個po置頂啦
一入來第一頁就見到

有d似比人binc既感覺

係榮譽
我都好想我素嗌我一聲...

唔好再講啦

香港又熱又焗
同樣氣溫，韓國都唔會點出汗

又比人hey0
好我消失

等睇安巴拆碟

我寧願乾燥都好過又濕又焗
蒸爐

今鋪我冇hey你呀

邊個敢hey0君子大神呀

大神好難服侍

Dream concert 直播link:

DIA 第8隊

大概幾點左右

表演完

屌
岩岩落左街冇睇到

今日d鏡頭影緊乜

地震咁既款

我素呀

頹飯

有無人收彩娟bb野

住邊

收到風
有人中左

龍山spa

成班大神拜我

我隻公仔

芽神

我珠恩

路已探 等點半入場

恭喜恭喜 安大神

早晨bb

留名睇恩真

撩到個鬼仔傾計 正呀

Btw, 個台咁高既

屌 好撚興奮呀

最後一場 有特別福利
先同各9個人影團體照

同恩真high five左呀

Hani巴
見到你啦

屌
係邊 過來相認

正啦巴打

我講係v live見到你
我都想去尾場fs呀

仆街 公然自爆左

安巴打大神

大神好靚仔

今日會仲有d咩提子呢

7到死 唔記得買gel 又唔記得買bb cream查下 唉屌

我素律
好掛住你

岩岩上台做番耶邊果段屈辱片
好正呀

會唔會有人影到之後放上YouTube

有可能

留名等片

超正 做左三個幾鐘 終於完左

一上黎就睇到咁多提子

一齊食啦Chaeb

安大神最後送左咩比佢地 ???

你都係派個個

法國DIA fs好少fancam
多數fancam都係影跳舞

冇人識係咁

我見好多團都有人放全場fancam
但DIA係冇

今次到我食啦

我都係繼續FF算啦

是太想念你 超過了預期

佢地有影全場 韓仔果堆
但唔知會唔會放姐

我有同佢講話 有條撚樣日日叫春이소율

大神要串我啦
我愛你呀李素律

屌 見到舊肉就嬲
比人fake話唔好買生肉
點知就有人送

我想送我自己比我素律
我係小鮮肉

仲鮮

大神們又hey0

小鮮芽

我愛李素律同李珠恩

李素律我愛你！！

法國大神好鍾意恰我d小薯

Yebin fd子

安大神派提子了

係公司門口見到隊長同耶邊 say左個hi

見埋恩真喇

eunice

全部見哂

合照埋

屌! 上一上水見到咁既野
我都係做野算

仲以為發完夢 去完fs
點知原來仲未醒

唔洗驚啦 彩妍今日唔係度

屌，岩岩收工睇d咁既野
我都係返上office算

加油呀港奴

題外話
今日仲見到tara 恩靜

派d提子酸到仆街

恩靜你都鐘意咩

ex 黎

好彩有來到公司

跟住安大神去旅行

下個到你啦

冇啦 ! 我唔追星的

我以前都唔覺得我會追
有愛就去盡佢啦

李素律
我愛你

而每過一天 每一天 這醉者
便愛你多些 再多些 至滿瀉

我：做咩呢排高音都唔見左 係咪把聲傷左？ps有講到我係香港來
eunice ：真係好多謝你來到呢度
聲帶狀態無問題呀
我：耶邊呀 你做多次出道前果段演技
我就買牛肉比你食 （之後我做左比佢睇 笑到pk）
耶邊：ㅠㅠ 雨傘....
我：我係度搵緊個好多野講又好鐘意笑既恩真呀 知唔知佢去左邊呀
恩真：就係呢度！

Ching 你對mk講d野好似潤緊佢咁

果陣我問佢都係關心咁
佢應該feel到既
珠恩就真係有少少潤佢喇
我直頭當面同佢講 珠恩呀 你做咩都好好
又靚又唱得 係差在個舞台就得架喇

串我珠恩

豬恩上到舞台 真係唱得好渣

鬼唔知咩
岩岩出道ja我珠恩bb

一日一妍

Chaeb

i know that feel

好掛住我素我珠恩

唔可以咁花心

我決定聽日買個豬仔錢罌
每日儲廿蚊 出年去搵采妍
禮物都諗好 就送我自己出去

中和下d酸味先

我素同我珠恩將我個心撕開左一半
一人拎走左半個

咁其他個d........

咩叫其他果d
你講乜

世

肝

Dllm
你夠膽出來講一次

比人篤爆

我素故我在

呢度有冇Somyi 飯
我覺得佢好趕客
Special stage Nonono唱 Eunji 高音個樣
最近出Show 唱 somehow on the road 又跳得差 高音又唔好聽
同埋搞到Mk Jenny 舊歌無晒line
MBK 夾硬推佢做乜

加人無問題 Eunchae 同豬茵都幾好
不過呢件唔知想點

我只係希望唔會再有人走就夠
唔好搞散dia

各花入各眼
真係 唔好有人走就得

MBK間辣殺唔炒作DIA新聞算係咁啦

不過都係要屌

身心疲累
努力番工

Work唔work嫁手足

每日廿蚊
365 x 20
應該夠買機票+住宿食飯+去江南happy返轉都夠

Dklm T-ARA個新mv除咗含沙射影之外
仲要好環保用返나랑사귈래既demo

約左人聖誕去 機票都4千幾銀

聖誕節要留係屋企溫書

得聖誕先有長紅假
望就望聖誕再cb

屌你聖誕 我仆街喇

今日dia放假 捉唔到
去左fantagio等粒幾鐘又食白果
又要落雨 唔通連個天 都唔鐘意我

機票錢夠飛2,3轉

去埋啫喱魚 我唔得喇

焗住係呢d價

會唔會見到世正呢

係唔會 今日好似放哂假

係喎顯忠日

我今日當去探路渣

搞事牙？

而加去緊笨奶奶 之後再去武林
真係好拎攰

武林對面食緊cake歎茶

君子你大鑊喇

下次加密

人地都擺左上cafe
陣間比耶邊見到真係
希望唔會討厭識中文既fans

邊條仆街moon po篤灰呀

諗住圍威喂都比偷圖
下次放d流料比人算

最怕佢地睇到唔知會點諗

篤灰真係好小家
有咩唔鐘意既咪係到同佢講囉
又要mon po又要save低之後去第二度警告人
不過估唔到依個post都有人mon

上次都有個台fanpage mon緊

咁都要公審on9到

嘩好撚危險啊台仔

愈諗條友愈低智
唔想搞到所有aid 就唔好掉上cafe啦操你媽
一陣件事真係搞大左 兩邊都冇益處 屌你

加多句垃圾台狗

各位好
我係李素律既男朋友仔芽b

收皮啦金世正

關你撚事牙

芽b..... 🤢

原來成班花心屎忽鬼

你望下你個名先啦hani
仲好意思講我

采妍b呀

即刻改名

我素律bb

定延b

邊個定延？好熟

幾耐之前

人少少仲扮乜
唔係喎 好多人望住
都係講少句

呢到冇野多
偽飯 痴線佬最多

Sorly
我認我係痴線佬
鬼叫我同素律互相愛上對方

算把啦你

我唔係痴線佬

你係

我個心刻左采妍個名

定延咋掛

呢位清好生面口

寫封咁既野仲唔係
信唔信我同耶邊講丫拿

成班花心仔 五十步

笑乜野
我同采妍唔會因爲第三者而分開

成班都痴線

抵啦

珠恩生日快樂

珠恩bb生日粗卡
Oppa好掛住你
祝你唱歌可以越唱越好越穩
希望下次來可以再搵你
Oppa愛你啊

今日既事大家當粉筆字抹左去
而家呢一刻全世界都係珠恩飯

我忘記唔到

Happy朱茵DAY

我再講多一次 采妍係我最後一個女人

但你唔係佢最後一個男人

你而家同我出黎

我記得佢
交收過 好似係

出左黎啦

兩個好野 又集體hey0 me

等我保護彩妍啦

我同朱恩慶祝生日

我拎住個蛋鳩

珠恩生日粗卡

我係上面枝蠟燭

其實係我揸住個蛋糕
素律bb叫我拎住..

金世正叫我叫你返去呀

影完相返左去啦
佢話同佢姊妹d姊妹慶祝生日係可以..不過唔比我留太夜姐

李主恩生日粗卡

醉左就早d訓啦

大神們最鍾意hey0小薯

陰公 死物都爭黎做

為珠恩燃燒自己

放心去啦
珠恩bb有我照顧過得好好

又係你嘅

好可愛呀

好撚癲

見到素律番工 超近距離

果然都係恩真最好

彩妍先係最好囉

[/

彩妍今日都好似唔係度
珠恩同隊長一齊行 都係唔應機

條隊最好都應該係 恩真 jenny tom n jerry 彩> somi 豬恩 > 隊長line

漢江busking

yesssss

跟住安大神去旅行 第二集

又可以潛返幾日水

妹妹同同學仔合照

妹妹高一班
左邊個個低一班

從今起 她只屬我一人
其他采妍飯 可以脫飯啦

上次幫佢化妝

好辛苦呀
d痴線佬病毒又上灑腦

就憑你
彩妍一個星期食飯都食左你成個月糧喇

咪玩啦
佢係會陪我bur記既女友黎

傻豬來 餐餐同你食韓牛呀

彩妍都有話有時太想食肉 連早餐都整韓牛撈飯

我識呀
午餐肉撈飯 都係肉

好彩我老婆話養我

男人求之不得既願望

成班又FF

@彩妍隻鹿回應下
如果佢未脫飯

花心偽飯
過多陣佢連采妍都唔記得啦

問過韓飯未

不如你問佢知唔知采妍男朋友係邊個

成班韓飯都會答係佢

正常啊

講緊邊個

講緊我

隔離團今日cb呀 返過去啦

耶邊老公

金X正老公

呢句岩聽

7.7

我Hyeseong呀

又你呀

我ELRIS

又hey0我
大神s
我只有彩妍老婆一個

你出黎同我講多次呀

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

出咗黎啦

好 唔好等我 我訓先

渣ga
爭老婆先來訓

我驚驚

痴線po

擺低粒膠好型牙？

睇請夏啦你

番左來無得睇喇

我女朋友世界級

你收聲呀

早晨一推

恩真真係好完美呀

好靚

突然好想你 你會在哪裡

今日又見到 仲要full make up

不過話時話
仲有咩好做
十二點睇佢地番工
五 六點等佢地放飯傾兩句
咁就完一日 好似好浪費

咁就唔好再浪費時間追DIA啦
唔值得架

唔見又唔心息
真係

所以 寧願唔見 都唔好見過

要見到唔想見 咁咪得囉

捉到somi合照

Somi

係咪有意見呀你
somi 唔係dia呀
somi都好好人

ioi 個個 定dia個個 ?

som yi先岩

捉多3個就齊我想要既合照喇

今天我與采妍b的遊玩時刻

ff有害身心

果陣一出場我睇佢地就笑到仆街

都ff左咁耐 唔差在再ff落去啦

去了個心願啦

中左六合彩頭獎可以考慮下

比d膽啦

馬膽 六台彩膽就比到你

求貼士

唔去後悔死你呀

馬 11號 3場霸氣
波 all in 獌對家
六 1 12 膽 采妍b的生日

等到脫飯 .............................

你們的mk

好似belle look

喂呢個想點

我六合彩數漏你定延b生日呀

出黎打過呀

狗咬狗.jpg

(Jeong)yeon(Sin)b

正屎忽鬼
睇來呢度得我一個最專一

又比人篤爆

擺明佢老屈啦

係咪隻揪呀
老地方等緊你

yeonB個名應該係咁解：
JeongChaeyeonbb

大家唔好再ff佢個名有第個解釋啦

點解會係定延架

嘩你咩意思呀

好意外姐
有咩得罪對唔住囉

打左比采妍 佢話比多次機會你
今次算啦

Jung chaeyeon b ar

555555555555

就1001
下個topic講唔講埋我老婆生日好

7月喎清
係都同我喜賢講先啦

你走左去睇宇少個po邊會推得咁快丫

又踢爆

喂
冇睇喎

下個po唔好再講呀
dia po arrrrrr

GB一完
d人走灑

我咪係度囉

明顯係你嚇走灑d人就真

痴線又屈我

我心情

唔好

唔好刺激我

po唔是咁推的

呢個我agger
成日hey0人
搞到d人(例如可愛小君子)走哂

乜撚野可愛小君子呀

屈我係定延,sinB 飯

啲人好恐怖

準備開新po la
成日話我屈你

我唔似你咁花心呀ching

55555555555

最花心最癲嗰個叫君子既人最恐怖

駁吾刀

依到應該得我彩妍專一

啊吓

我先係 恩真 is the only one

我bb影佢d兵比我睇

終.

你咪又係其中一隻二等兵
彩妍都齊哂海軍陸戰隊

btw thanks

我推埋佢好無

push

新po

1000